ONEPIECE 海賊王 ワンピース898 一定會回來 中文

山治雖然無打人，但都無情報講到咁柒

感動既係 下期冇休刊

路飛一血鎖血真係好噁心

吊車尾的

嘩 咁快啊

型到 比屋企人carry都合理呀

布蕾真係on9仔黎 講黎做乜尻
擾亂軍心

山治有中槍？

呢條真係柒頭黎 大媽團輸到咁除左自己on9
partpart都係呢條友有份害

見到家姐講不要回頭 我諗9成都會出事
然後山治返黎救佢地 希望山治可以威返次

情報係咪做尻山治
btw 傑爾馬好正

一治出技個陣隻眼

情報冇講錯任何野，佢的確俾人串慢同俾槍射中，所謂嘅妙計依然不值一提

再見了 吊車尾的

成件事好反智
開頭講全家人都當山治係垃圾
細個比人欺凌無視
佢老豆都當佢係改造失敗品

正路之後應該講山治唔洗改造都勁過哂佢班兄弟
再得到佢地認同
點知而家繼續要比人carry

尾田真係唔撚知佢點諗

柒治 柒到
原本以為今個篇章佢會點點點覺醒呀
靠咁多年修練 靠平凡人身體技術點點點 教訓佢D 哥哥姐姐
點知係無大傷情況下 救個路飛都要比人救番轉頭
陰9公

傑爾馬應該會比人滅團了
家姐

人地全部裝備好撚

睇到眼濕濕 傑爾馬

隻眼發光畫到我仲以為佢睇到啲咩，點知係激光

你露晒對腿出嚟話唔好回頭

念多咗你

一定有唔知邊個彈出黎阻住 唔比上船

bye 9 bye la真係

仲有一個將星

呢個真 仲要樣衰

個結尾停係LEE個位，一定又係上唔到船啦

屌你老味個死人情報次次fake鳩人

一開始又描寫佢地幾咁自大，之後又講佢地要靠大媽嚟稱霸北海，依家又咁描寫，唔係好明作者其實想表達d咩，究竟想我地點定位germa66

伽治比Bigmom轟左下之後仲有冇出現過

老竇呢？
肯定仲有人阻住佢地上船，最後老竇出場

山治（屋企人）年

係上到船既最後一格就唔會仲係飛係半空

其實佢班屋企人點解180度轉馱幫番佢轉頭
唔係得家姐錫佢咋咩?

898 一定會回來

第7頁都叫有打到架

永遠疼錫弟弟既家姐

吊車尾的笑匠

澳牛請緊人

除咗幫船長擋子彈，真係諗唔到山治佢係呢篇有冇威過

又話中槍，都冇中

開大技爆路飛頭

山治救左佢地一次佢地唔想欠佢人情 (雖然我覺得喺蛋糕島已經算報答左 )

敵人既敵人

有中槍？

第9頁似係左手中槍

報恩

咪傻,布蕾係第一個同佢地交手嘅人,佢已經搞到路飛失散嗮,如果唔係娜美咁啱有生命紙,根本已經死左.

幫船長擋子彈啩

揹住路飛打唔到好正常姐

好似係

點解要擋，路飛係橡皮人

山治得罪咗情報師
上集情報話路飛踼飛揸劍嗰條友
點最後原來係山治踢既

今集又話山治中槍 點知冇中到

btw我估下集應該佢老豆出場打高妹大福

山治連速度都比人笑
究竟要柒到幾時

山治
呢條撚樣真係有咩用

又拖一話…

俾怪僧打低果個？

好似講到2佬比人破處咁

最後似一齊走
山治請佢地上船食野
然後條件達成收到戰衣一件
老豆留返既一點心意

榨汁妹同山治兩個都係全團第三勁，兩個都比人搶哂風頭。

走 iron Man , ant man 路線
靠裝備屈機算啦

歐文比人穿心好爽 應該好傷下

香吉士年

山治打維2戈都可以話因為nami 用傷佢身體，
打明戈都可以話一兩次大意唔計，好似路飛大意海撒咁。。

但而家快完又慢，仲要係上集接下集，又冇大傷，都可以柒幾獲，屌你俾人妖追多十年都唔撚掂啦，仲要main 用腳，踢技，都唔撚夠快

山治年

比著係契仔背住個負累都會照一刀流輕鬆擺脫

契仔係唔會點柒，係呢幾年睇到2個副手個分野

差好遠
一個係唔搶風頭
一個係搶唔到風頭

鋪定路換人

間中都會講到底主角團會唔會途中死人/離團

以前都唔信，慢慢覺得會了

比契仔孭住路飛再單拖四皇幹部都仲得啦
山治兵仔都搞唔掂

成班盲撚, 山治係有中槍呀

契仔洗鬼孭,直接叫船埋黎,清場,跟住走人

其實月步真係好慢 仲要抱住路飛用 比細佬串都正常

從CP9開始到魚人島睇山治表現 我一直都覺得點解咁慢既 真正快既係剃 只不過係剃限於低空 好似路飛兩年後泡島打熊機械人咁 避開激光 然後飛左上半空 其實只係用左剃

我認為山治係識得剃 腳力好既佢識都唔出奇 佢之前救人應該係用剃先有咁快 但因為依家抱住路飛就唯有用月步

榨汁似真呆多過冗員，鈍下鈍下，自己都唔知自己做緊乜

姐姐

Btw 封面巨兵海賊團條友唔似巨人嘅

唔單止d卒仔 連一眾讀者都覺得路飛贏到 好匪夷所思

餅乾佬傷出，又拖幾話

佢細佬好似抱著佢+路飛

汁妹 勁定 卓洛勁？

嗰個唔係回憶嚟咩

lm

山治bb

yonji應該有著裝？如果無咁山治真係好撚廢

唱衰自己大佬
動搖自己軍心

但佢地唔係剔除晒所有感情咩 應該唔會有報恩既感情掛

下我覺得今集好撚正喎

佢光拳打穿咗歐文？

其實靠下科技都好
唔洗下下靠果實

依家除咗知佢試變大、咩都揸到汁同果汁斬之外都唔知佢有咩招 變大重要兩個細妹提唔好變咁大，如果唔係會反艇

今集比我想像中好睇
見到尼治真係超型...將山治同路飛當波扔

然後又拖多一話

仲洗鬼走佬咩 甚平都夠做

好拖...點都要拖到900話 救山治用左成百話 問心 呢一百話講左啲乜劇情出黎

最後一格 路飛死左?

咁佢地俾大媽玩鳩咗一鑊咪報仇囉
一黎山治救過佢地一命
二黎阻止大媽團殺路飛，攞返個尾彩啦

山治 身世

山治個d家人係咪幫緊佢

參透唔到

打到咁都有得贏

明明之前，佢老豆出剩先贏到3治，宜家又

講個笑話 ： 山治年。

唔洗再講呢句啦 呢個係2016既事

究竟山治啲 家姐啊哥細佬 係自身能力 定係裝備勁

iron man

一陣直路畫又比人串無創意

山治會唔會有
如果有又會似咩能力

烹飪

佢係文斯莫克家嘅獨有技能是咪 人性

好味到暈既美食

有人性用愛去煮所以特別好味

榨汁妹識玩 好似公務員咁打醬油打足成個篇章

今集山治d眉毛識左右移動

柒治定位由智將變做大智障

唔關事，山治喺地上好快 之前有一話係講佢出去踢鳩人但係快到連歐文都見唔到
今集講佢就咁月步緊仲要咩住路飛 佢細佬人造人又有雷屬性 快過佢好正常

歐文

即係慢 好正常

幾好睇
原本以為山治會勁過曬d兄弟
點知要人幫
估唔到d乜治會咁勁

山治?

一開頭山治踢鳩四治以為佢已經超越曬班兄弟
遲啲可以落66面
點知……

有 望下佢隻手 紅咗

我都想問究竟點定位
一頭霧水

中槍都有得話人哋人海戰術又精銳部隊
但俾人串速度慢真係柒到

布琳呢

尾田 你比山治留係廚房算啦
唔好再做戰鬥員啦 太柒

山治兄弟=CA著左ironman甲
又強化人又高科技裝備

唔怪得大媽咁想要佢地科技力量

路飛走甩左

山治條眉係咁調黎調去

傑爾馬真係得佢老豆7
其他都好型

比套甲山治威下先啦

下集一定有人出黎阻住

不過幫拖既可能係布琳? 未入係老豆? 始終佢老豆先係成個66最有問題果件

1,2,4同家姐都只係由細受呢條契弟思想洗腦

點解榨汁妹叫榨汁妹

一向尾田都係咁 真係好柒 司法島贏路奇果陣又係咁 個海兵對外宣布路飛打贏 係都要塑造眾人好驚訝既情景突顯主角 好撚唔寫實 細路向漫畫

依個好似係FRANKY負責開

傑爾馬改造人勁過franky

山治應該唔會拖咁送到路飛返去船上面,但係一定會返轉頭上返島,救佢老婆屋企人

franky 改造自己都唔差嫁喎

其實今集唔太柒

1. 山治缺少咗範圍技， 佢啲招數1 on 1 先得，清卒唔係強項，仲要孭住個人，當然會慢啲

2. 佢月步俾人打到正常。月步係要嚟飛天，唔係for速度，同佢啲兄弟用科技推進器係兩回事。山治喺陸地同水底都超快。

3. 中槍果下明顯啲人係射緊路飛，佢幫手擋

得d水槍仔

on9

究竟係咪山治嗰聲優得罪咗尾田
有人話月步拖住件船長慢又乜又乜
但尾田都可以畫佢得畫型啲啩 俾佢極速掃低一兩隻卒，再俾人圍都好 依家係擋子彈 但佢係主角之一又唔會死，感覺做唔到為船長犧牲嘅感覺
玩具島zoro斬石頭有幾頁特寫大頭又講佛偈，印象好深刻，係舊登睇comment啲會員打哂飛機又射又剩
依家呢篇印象最深刻嘅山治特寫竟然係聽到條女利用佢，之後企係間屋出面喊同俾雨淋 山治係呢篇基本係一隻棋 同之前打沙鱷嗰陣救全家差咁遠
求神拜佛呢篇完之前俾佢型返次都好

1 唔太同意 打魚人島都有aoe

屌 D阿哥家姐今集咁屈 下集一定慘死

柒治d屋企人仲型
btw一治個火花對眼想點

lin頭燈啊, 仲有改變髮型按鈕

光譜腳?
好似好細範圍
感覺係全團入面唯一冇乜AOE技既人
路飛 霸王色 三檔
卓洛 黑蠅大龍捲
喬巴 藍波巨大化
骨仔 小提琴催眠
娜美 烏索普 franky robin 唔洗講 全AOE咁濟

睇完你講 我認真諗諗 對上個次山治以三大主力其中之一身份認真對打幹部 已經係cp9既時候 記錯唔好屌 btw快啲比山治型

山治肯出人妖食譜未，學左又唔用

學撚用左係個蛋糕度
大媽食完變男人

or兩年後同zoro秒咗隻和平主義者

山治不如轉行輔助路線，煮d可以上buff回血既野食算啦

魚人島幫路飛擋個野算唔算

D兄弟接力幫山治送行睇到好撚爽
雖然124都係冇感情但係唔知做乜覺得呢一話好撚有兄弟情
仲要個個都咁好打 好似4皇D幹部出黎清場咁款
對比返路飛 唉屌 如果呢個MOMENT出現嘅係薩波加艾斯嘅話應該仲好睇

66會唔會有癮身裝備俾山治

隱

Sabo頂過藤虎啦
Ace一開始頂過smoker

係既話 場面會好鬼感人

佢依家實力已經同隱身差唔多

傑爾馬66 好型呀

無架啦，經過呢一章後，除咗路飛外，大家都唔會期待各船員兩年後有爆炸性成長。

山治？ Stay in your mother fucking kitchen and make sandwich 啦

正路畫起碼好睇先，依家直頭係垃圾喎

同情報有分別咩？ 我覺得仲7過情報喎
D兄弟家姐全部一招ko,自己仲要俾人救又俾人串慢

拎錯女角嘅劇本

魚人島動畫山治月步崩壞晒

有班友係中意屎都話好食，話咩情報fake人，都唔知fake乜春

成家死傲嬌

明明上話之前蛋糕島家姐比人轟尼治先話完佢中招係佢無用唔洗理，今集山治比人打就救佢

係伊治

我好懷疑係咪被大粒嘢要佢係咁改
明明一開頭輕鬆秒勇治同伽治勢均力敵
為咗出周邊要比germa66威係呢話要整柒山治去抬高germa

尾田出左名唔聽責編講野
好似係

我覺得唔似喎
germa66 d裝備勁都好正常,所以大媽先咁想要
同埋伽治應該係全家入面最廢個個
佢始終唔係改造人

依家都未夠sad，
之後山治再遇布琳，但已成陌路人。

布蕾個part 好唔鐘意尾田成日用呢種方式去吹個角色幾勁，邊有敵人會長他人志氣，滅自己威風，根本唔合理

獅子上集比人圍嘔完冇人理
布琳未出 山治老豆未出
900話實完唔到大媽篇

但尾田900話一定有大事/特別野發生

唔通山治戰死

邊到講?

如果係咁，反而仲高興，
好似睇住個生左cancer朋友插晒喉冇晒尊嚴咁生活
最後終於死左，咁釋懷

傑爾馬=課金戰士
靠裝備打人

BTW大老母篇女將星長期被尾田屈住係架船到乜都做唔到

屌啦媽
除咗做煮飯公
三文治仲識啲乜嘢

咩形容嚟
不過兩年後山治嘅表現不堪入目 魚人島噴鼻血開始柒到依家

傑厭瑪咁多位好似立緊flag咁喎......

山治 咁多個阿哥 最好秋係用光拳條友?

終於等到了

唔休刊真係神奇

你班人睇住黎 我相信尾田點都會比山治威番次

66已經萬念俱灰 心知無機會復國
於是想留係度戰至一兵一卒
老豆又後悔改到仔女無左情感 想係度做個了結

支持op安樂死合法化

上次800話好似係講義子之酒
最後話呢班係未來會做左一年名留青史嘅事
唔知今次900話係咩呢 紅髮死左？

霸氣

呢個大媽篇講左幾耐

薇薇算唔算離團

屌你老母成班傻鳩淨係識負皮，咪又係講唔出邊句將星

戇鳩，畫到咁都唔知係咪中

唔通大事件係66滅團？

家姐有感情
其他果啲為報仇
咁想要路飛就唔俾你拎到

敢對我弟弟下手的人
我一個都饒不了

但係有不祥預感

姐姐正到出汁

完美

海兵呢啲都算
布蕾就真係戇鳩
要講，對白都唔應該咁樣講
婉轉啲話叫人幫大哥報仇都合理啲，有乜撚理由咁撚大聲講到咁白影響軍心
尾田當讀者仲係細路仔咩，畫左咁多年，一堆讀者仔都生埋啦

900話會唔會係話zoro佢地已經係和記開梗戰

一出場就揸住凱多個頭

記得之前有個訪問 尾田話和之國篇會有艾斯出現
即係回憶

可能又黎鏡頭一轉，已經有人嘔哂血被擒

可能和之國先行部隊已團滅，又要等路飛去救

諗清楚和之國有邊個之後

就覺得一定唔會輸

最勁個d 係晒個邊

依家全團最唔想睇係路飛
第二係山治

咪果汁女囉
佢都未出過招咁濟

佢地講緊前將星斯納格

呢兩條友，如果唔講真係唔知寫黎做乜

屌，係佢咁上面條友就唔會講到咁神秘，直接講果汁妹啦

好彩不嬲都覺山治麻麻
打架都係交俾zoro la，或者交俾新三主力，甚平
山治你都係繼續性騷擾娜美，羅賓la

點解啲人可以用現實角度去睇漫畫

山治掟返路飛上船轉身返去支援屋企人

同傑爾馬抽贏個度成堆將星干部

先係真正show time

利申：鳩up

一個救全家

拖長嚟畫既唔好處就係死忠長大哂覺得啲細路仔嘢好on9 新既𡃁仔又未必鍾意睇舊漫

唔關拖長事，係作者問題

睇左十幾年 d 內容快少少得唔得呀屌

好彩zoro冇份去蛋糕島
到時就變左佢一刀斬死年糕佬就冇野睇了

尾田你不如爽性寫撚死山治佢算啦

尾田應該唔會想整柒山治掛 始終個角色係佢自己寫 冇理由2年後要整柒佢

應該好快俾佢威架啦，2年後場場都卡下卡下盡唔到力打

打自己船長咪盡力打

打敵人就縮手縮腳，打船長反而盡心盡力，最耀眼嘅戰績就係打甩船長一隻牙，仲要人地唔還手之下先贏。

有冇人覺得個part怪怪地? 尾田好似想表達d野 但咁樣用力打船長真係好奇怪

唔覺 純粹係山治以為咁做可以趕走路飛姐 佢嗰陣都打算退團
毒言+毒打 希望佢死心
不過估唔到路飛唔走
山治同烏索普嘅份量真係唔同 明明烏索普入團先過佢
比卓洛知道山治以下犯上打到路飛豬頭咁 真係離團都似